坐貨既覺得幾耐先可以升番上之前個價位？

等10年？留番比個仔？

反正而家空倉入熊 正股淆閪？